［日經］未訓既入黎

點解咁夜都未訓

因為下午3點

爆緊石